覺唔覺東風破先係姐撚最屈機既中國風

啱啱開始聽可能覺得旋律平平無奇，但聽得越耐嗰種味道先越出得勁，之後就會係咁loop

Yes

No，青花瓷先最屈機

係，二胡既中國風好濃

Agree

討論懷舊經典金曲？

yes，下課同拉倒屈曬呢兩首機

東風破>髮如雪>青花瓷

做乜唔轉account

你覺得出賣你個仔既猶大係咪好人？

我特登冼佢一獲

煙花易冷呢？

kris wu

菊花台呢 煙花易冷呢 蘭亭序呢

你講呢堆係幾好，但好可惜對手係東風破

星野源既戀既微微中國風先恰到好處

東風螺 好食

和樂器唱又點睇

正

臨尾嗰段二胡係世界級

成首都係世界級==

係
但最尾二胡係畫龍點睛